身邊有無一個打死都唔用八達通既朋友？

是咁的，我朋友一向都反地鐵，好似地鐵公司前世殺左佢老豆老母咁，都好憎用八達通，話唔想俾地鐵公司賺錢。 叫佢都唔用，條頸塗左印度神油咁既款
周柏豪都有唱，這些年來，和抑鬱與狂燥對話，依然忍耐

這些年黎，我屌佢老母既次數多到可以叫佢老母生隊解放軍俾我 。我都唔明，點撚解你唔要八達通啊？點撚解你唔想俾地鐵公司賺錢仲要去搭地鐵啊？點撚解你仲要買成人飛啊？點撚解啊？點撚解啊！！！！

我一直忍住，一直話俾自己聽呢份執著係好事。直到頭先搭巴士，討論緊有關八達通既問題，佢突然插把口埋黎：「我就算拎左張八達通，都唔撚增值啊！ 」我睇到佢呢份執著，唔怕同你講，我已經笑撚到仆街 ，我已經想像到我十年後睇到報紙標題：「露宿者特輯- 第一個坐地鐵坐到訓街既男人。」

各位巴打，我已經諗住用我僅有英文知識，去求地鐵公司出張 唔洗增值，又唔係八達通既八達通俾我。 希望黎緊會幫到佢，睇到既巴打唔該幫下手

人地唔撚用又關你撚事咩